五十年不變

以前細個讀書 讀到香港回歸
一直都覺得件事好柒
香港經濟 發展各方面都領先大陸咁多
一個700萬人既城市 勁過一個13億人口既國家
中國憑咩收番香港？ 配咩？

最近睇左 新加坡超越香港個post
終於明白 原來就係憑香港回歸後五十年不變
見到依家既 香港政府
其實都幾肯定五十年之後 香港收撚硬皮
變成一個衰過深圳 既二三線城市

依家就開定個post做見證

點解你會覺得佢地冇做好自己份工？
政府既發展方針咪就係五十年不變